To鬧緊交/準備分/想分手嘅人

2個冇血緣關係嘅人可以走埋一齊係一件好奇妙嘅事
拍拖拍到攰 生活有分歧
係一件好正常嘅事
就算你同你屋企人相處咗咁多年都成日鬧交啦
更何況嗰個識咗你幾個月都冇
連一齊住都未試嘅人呢？

如果覺得對方忽略咗你
唔好成日收收埋埋
出聲話畀人知先得㗎嘛

忽略人哋嗰個
無論咩原因都好
就算做嘢幾忙都好
都唔好唔記得嗰個一直以嚟喺你身邊陪你嗰個人

無論拍咗幾年拖
感情都一樣要維繫
有啲嘢唔好覺得做慣咗就唔使做

戴帽/sp嗰啲就分啦
如果只係因為磨合而嘈
咪唔啱講到啱
感情問題一律建議坐低慢慢傾

懶人包：
即刻分手，唔洗再諗

靜啦屌

對方講到明話感覺無左，只係想享受拍拖既甜，唔要拍拖既煩，就算無第三者出現，都唔可以一齊落去啦

佢指嘅煩係咩煩先

快撚啲分 屌你老母

感情問題一律建議坐低慢慢傾

分手啊八婆

分你老母

講到將來，結婚，雙方既溝通等等

佢覺得你chur住佢？
正常應該唔會覺得呢啲嘢係一種煩㗎喎
煩只係藉口
只可以講佢個心去到而家已經止步
因為佢嘅將來冇你

係啊，所以佢飛左我啦第一次嗌交就係講呢d，跟住佢就覺得好大壓力，跟住就慢慢無feel啦

你係絲？
咁問題唔喺你度
唔好怪責自己啦

我都唔明如果一開始根本就無長久咁同一個人走落去呢個概念，咁仲叫愛咩佢仲要話後悔太快同我一齊，無了解清楚我，佢玩晒啦

感建分

幾多歲？佢講嘢咁唔成熟嘅

講就一定係咁講，但係總係有啲人口硬/唔識珍惜/懶/唔想珍惜，就好似大家都知道做人樂觀會開心啲、勤奮/誠實/專一係傳統美德，但係知道還知道，有幾多人真係做到？

我覺得咩要好好珍惜另一半、要勇於同另一半多啲溝通呢啲都係性格使然，逼唔嚟，又或者應該係話好難由唔好改到好

一句講哂，搵到個夾自己嘅就最好啦，一切都睇緣分

做左幾年嘢，25歲啦

要揾到個夾嘅人難過中六合彩
所以能夠行埋一齊就最好好好咁珍惜

25歲都咁樣
一係就未玩夠
一係就一早出面有第二個

無撚有錯 感建分

但佢已經拍左好多次拖，仲未玩夠

拍得多次唔代表玩夠
只可以講你唔係嗰個可以令佢收山嘅人

分手咁咪可以防止生育
防止有下一代

所以都係我問題條件唔夠好

樓豬已負皮

結婚都唔一定要生㗎

所以咪開po希望大家有新諗法
唔好一有少少嗌霎就散

太遲了

最心痛是 愛得太遲？

留返啲錢叫雞算

一齊個時無好好珍惜、無顧及佢感受 依家佢心死，咩都太遲

係咪救唔返？下個更可愛

聽日應該就會同我講分手

點解呀

可能係住既地方
我份人比較平淡佢好似好多活動咁
之後就慢慢對我無左feel

你有冇試過維繫
eg指定每晚都要傾電話呢啲
唔好睇小呢啲指定動作
好多時就係靠呢啲小細節維繫感情
話畀對方知你好愛佢

a0唔明你up乜

試吓你咪明

如果話仲相愛，但唔想拖累佢呢。

乜嘢拖累先？

樓豬要瞓喇
聽朝再同大家傾啦
希望大家都可以同另一半開開心心咁相處落去

未睇完，只睇左第一句，就想問
兩個有血緣關係嘅人，愈走愈遠，聽到講野都好唔舒服，係唔係都好奇妙